莫雷拉星期日贏多過三場 我切晒兩隻中指

我祝樓主保得住

星期六出盡奶力，星期日返香港鳩hea

diu nei唔找數仲出文

找左啦屌你